［足球撚綜合討論區］賭波不睇波 賭來幹什麼？（2219）

第一次開慢左少少

兩場客盤互串有冇同路

標題錯撚哂咪撚推依個 推我個個

成個空白鍵

Sorry吾好推哩個